(新手玩股) 請問用證券行定銀行?

岩岩開始學玩股票 想開個account
上網睇左證券行既好處係無手續費
如果用證券行既各位ching有咩推介?

正股就銀行擺
牛熊 warrant就 證券行 平

證券行富途定8仔好？

開IB

E家咁既情勢
本唔算少既就搵間老牌證券行玩啦

是但一間銀行都可以?
ching你係點樣"做功課"去玩股票?

有邊間算係老牌證券行?
我本少 大約得20K

20k就富途啦

2皮冇咩所謂wo
褲屠/8sec/致富都得
自己望吓佢地D收費
銀行就咪啦,一出一入賺都變蝕

多謝各位ching 我會睇下
呢個時勢大家會點玩?
聽講7500好似唔錯?

7500係賭錢 你第一隻就黎?

支那 v.s. 8仔

新手同問 8仔 ok?

一通

哈哈 岩岩玩唔太清楚 都係搭單問下
新手應該玩邊幾隻安全D

光復香港，支那證券真香

新手，熊市不應入場

005
共存亡

有錢一定買銀行